16強 比利時 vs 日本 (1)

3/7 2:00am

All in 比利

有冇巴打有日本仔整果張洗淘汰賽實力排名

全部悟空角色黎

有冇link

99台有

99台之前唔係話淨係播雙瑞？無啦啦又多一場？

狼牙風風拳

電視遙控

16強揀兩場

不嬲都係話播2場2場2場

上呀阿樂

已賭注買日本贏

瞓身比利時

雖然想日本贏但比利時贏係100%的事

唯一擔心 -1/-1.5 贏唔贏得足

有陣未

半場1.5大大家點睇

阿樂點會贏到菲利

支那網軍準備好哂d抽水文未

阿樂

Honda 應該都係下半場出

nowtv分析近場波 viu就聽埋d濕鳩歌

GIGI係咪上得多連登

佢講野好似連登仔

交換個身

可能係

日本加油 打場爭氣波

日本憑咩?

日本輸少三球當贏啦

Link=99台

大日本

喜般

喜般鍾意小豆

咦？呢場冇南美球隊喎
點解有南美聰嘅

我鍾意喜般粒小豆

反而岩岩果場冇佢

又唔出岡崎屌你

你又知係小

出岡崎做乜

莫非佢遲大到入唔切廠

睇日本唔洗識字
睇圖

咁你就死喇
一陣佢唔夠5分鐘又講一次美斯會點
南美球員會點

keyman做咩眼濕濕咁

屌過

臭撚過豆豉

大胃silver

唉 諗起佢同條仔去旅行啲youtube片

收皮啦夏雨個仔

好柒呀夏雨個仔

屌，又係佢條仆街仔

亞軍廷

大大大大大

聽日返工

夏雨個仔串撚到

已經收儉左

Ketman未喊完 淚痕仍在

夏世三

扮收儉咪仲衰
特登話人唔俾佢問keyman意見

唔知今日LKK爆唔爆得起

日本妹

吉田麻也完封

封唔封到LKK係關鍵
封唔到會好早失波
甚至會失好多球

Lkk唔知會唔會對弱隊刷神射

塞內加爾球證，慘了

岩岩同個肥仔影相個鬼妹好正

其實點解會比塞內加爾球證吹

報仇咁報

送比我算啦

連FIFA都逼害

賭波去返賭post啦

reddit 死左？

唔係有阿根廷球證架咩

有viu喎

打自己波就得
橫掂都係差唔多

鳥籠吖嗱

係wor無為意tim thanks

尋晚克羅地亞果場阿根廷球證啦

日本!!!

開電視99
再唔係VIU有網LIVE

迪布尼

但搵塞內加爾.....

Lm睇日本仔比人炒

球證笑笑口

日本應該贏到啦 比利時根本唔勁

lm等睇黑哨

今年個出場音樂好正

4個力架

好型

雖然唔想日本佬出局，但應該都在所難免

少黃牌呀 今晚畀多幾張你

球證都係

就係講緊球證

開埸前30min來噴水？
禁on9

比利時國歌幾好聽

卡吐新衫

點解mertens未開波已經濕成咁

頂日本冇著過作客

輪小當贏

應該因為俄羅斯濕度低得好緊要?

岩岩都想講

奏衰樂咁

呀衣

祖國！！！

德甲入波果首

Kompany終於復出

比利時

日本國歌好淒厲

咁似林奕匡

打倒小日本

塞內加爾球證

日本國歌幾好聽

矮成個頭

99台畫質差左

今年轉咗用hans zimmer嘅living football
之前一直都係用公平競技曲

計劃通

我都覺

同西班牙果件差唔多，灰色

日本國歌好有民族風

正選 vs 正選

包輸阿姨

我愛日本

比利時真係有班國歌都唔唱 真係唔識唱 ?

又出香川

足球小將 世盃篇

搵返塞內加爾球證，為國報仇啦喂

Japan forever

好似比利時係有分2派

LUKAKU

輸死你

似乎冇咩機會見到了

唱嗰堆應該係唱荷蘭文版

比利時應該炒佢三粒

無輸既理由

柴崎岳

鬼叫武士藍好難撞色

作客靚d

唔忍心睇日本俾LKK黑鳩中出

真野恵里菜

個老婆

日本並唔係一隊濕9黎嫁！

我愛o架妹

電音？

塞内加爾球證

本田後備

野菜

Hazard

大炒吧 比利時

係wo,塞內加爾球證

又出黎救世

自古藍紅之戰 紅色代表主角潰滅對方

要認真了

應該又係12碼

99台
今埸delay 12s

有無手足聽日返工

比利時2-1日本

起腳幾靚

香川

已經有起腳

巴打個名

技術體能都冇得打嫁啦
係睇鬥心贏幾多

好似OK

kagawa

有射門

wow

禁住日本黎屌啦！

質疑球證中立性，好on9...

唔好意思想問有無巴打知點係新加坡睇到viutv 直播 聽左幾日英文波聽到耳都殘撚埋

點都睇
應該都仰日本最後一場

日本個頭開得幾好

對住日本仔盧卡古都係頂唔撚到

thanks ching

冷戰?

彈彈波

打得幾好

me

愛助攻

vpn回hk

比利時件龍門波衫好柒

要追KANE

應該3:0

日本頂住上半場唔輸當贏

華湯根

日本贏3:0

比利是會唔會變西波牙

華湯根勁

日本應該嬴到

唔該曬巴打 不過我無vpn

睇日本梗係開日本電視台 link

日本D君子足球呢

又打hazard

咪燈

ViuTV 慢CCTV5 成分鐘

迫輸阿二

屌你見師苦巴西

我屌viu 仲慢過365成分鐘

師父巴西

勞比度叔叔

online係
我地99台慢埸波12s

睇viu 聽廣東話麻

酒井今日幾醒喎

世3拉都拉唔住

日本又鳩猜

贏就可以見勞比度

hazard畀人輪

日本點踢呀

點解Now 對啲球員譯音怪怪地？ 域舒亞爾？ 原來講緊 巴舒亞伊

日本仔好勁

日本D組織唔錯

差d

乾貴士

比利時兩邊翼衛唔掂

你個名

破越位幾好

而家呢隊巴西邊有勞比度
影帝屁馬就有

幾個㩒住hazard

支那仔

打得唔差

夠膽高位迫搶比利時
痴撚線

不嬲
史達寧>屎端尼
麥巴比>安巴比

足球小將之夢

係

日本ok喎

頂住啊日本

唔比佢自己去＋封住比盧卡古條路就夠

日本踢落又ok

日本頑張れ！

昌子源係國家隊同鹿角真係兩個人

日本打得放都好正常姐

頂住
希望可以見到日本下場對巴西

日本好快體力下降
比利時再慢慢中出

屌左空

比利時入肉好多

昌子源咁淡定

點守LUKAKU 認真

日本

射啦中超野

唔比夏狗

中超仔

卡拉斯高躝啦

比利時下半場大炒

唔射

世青盃決賽

所以今場考日本仔鬥心

卡拉斯鳩

高橋楊一:我今年畫唔畫到世界盃篇靠你地班友喇

We are Samurai Blue

on9中超仔

日本打nigga果場體力好澎湃窩

傻鳩支那仔

唔好比佢掂波

好想日本拆矖Viu tv 班仆街d牙

618快99台8秒
4k又快618 4秒

日本仔一無氣就挽完

支拉斯高被霧霾搞到vision下降

卡拉斯高踢支超踢到個腦都支那化

腳都未起過都入肉

lm

我屌 鳩射

頭兩場分組賽都大把氣

咁撚勁既日本仔

奧運都未畫完

Shoij

差啲岩岩 唔夠高

日本上到去就試下攻啦
下下回番後 鬥控球多咩

大迫半端ないって

唔夠高頂

斬得幾靚

比利時一向慢熱

玩組織啦鳩射

lm食雪糕

lkk幾好

點會夠頂姐...

迪布尼好勁

乜撚野安巴比 逼輸阿姨

香川真司係西班牙踢得唔錯

LKK撚爆架仔

比利時勁能到

半隊抖咗一場

盧卡古真係抆都抆唔撚住

腳短

亞洲人打nigga

加油阿日本

日本傳控仲高過英超球星隊

Lm

武士道精神

挽你老母臭系

比利時上呀

比利時似引蛇出洞

見字

鍾意還鍾意
真係睇唔到日本有贏嘅機會

卡拉斯鳩喺支那食得太多原素表？
個腦都short撚埋

佢球過頭波真係好靚
接到就射得

nigga球證好似好嚴

Lukaku is g

日本開頭個勢幾好
問題可以keep到幾耐

輸少當贏

日本仔點拉得停架坦克

塞內nigga

唔傳控輸仲快
死守邊守到

有日本妹睇未？

蒙牛

捱到12碼得唔得 架仔！

卡拉斯高咁都唔揪
On9

日本要同巴西踢 足球小將編

比利時話哂都係冠軍熱門黎

係囉分左佢好過喇兄弟
比利時唔會一球都入唔到地比日本比兩粒掛

平衡時空

人腳勁唔一定踢得好既
講默契紀律一定唔夠日本黎

馬天尼斯教係咁上下啦

今日日本贏既機會係零呀

呢場高質
兩邊技術都細膩

成班仆街都話日本完全冇機會

食屎啦陳詠謙

熄咗聲佢啦

viutv堆9upper

Keyman真心on9 話上場普巴冇表現

比 利時都細膩

講波唔代表識睇波

佢輸到short左

又打得幾好

和鳩你 同你玩切腹版12碼

韓國加油

3個架仔都夾唔死

卡拉斯高做乜鳩..

不過十幾分鐘都無咩料到

支拉斯高收皮啦

中超仔真係毒瘤黎

隻支那仔真係垃圾

支那斯高好撚廢

卡拉斯高毒瘤

carrasco

日本咁撚勁既

轉邊轉都咁順
拖到死晒

有支那仔係度日本有機

屌

君子波

差d十二碼

keyman由出道已經on99

支那斯高屌你老母

你望望西班牙同俄羅斯先啦

要3個夾1個 下半唔抽筋當你贏

中超斯高廢到仆街

聽日番早
比利快d 炒佢兩粒早d訓

卡拉支高

攻勢終結者

佢上場話普巴完全隱形

支那仔趕住入波

塞內加爾力架球證俾比利時嘅12碼應該唔會手軟

卡拉斯高

飲太多蒙牛

日本解圍都係到自己友腳

香川, 用衝力射球啦!

好撚廢呀 支超仔

死返支那乞錢啦屌佢老母
15分鐘浪費3個機會

射他吧

屌你老母扭乜鳩

啲港女仲話要上支那食野乜乜柒柒 你睇卡拉斯鳩食左一排個腦有問題

支超仔x2

對太多垃圾當自己球王

日本算係咁

支那仔死左去啦

日本幾好

再廢啲丫笨

同係下體個陣爭四五班 下屆咪撚選佢

今場希望日本體力頂到

Wisel 我真係唔明點解可以打正選

日本上半場入唔到波就基本玩完，下半場日本唔夠氣

日本個 7 11雙防中幾勁

有冇人覺得日本個酒井宏樹好似韋家雄

傻閪開短

卡拉斯高抵讚
比在某巴西球星

防得好

柴崎

還我dembele

夏世三完全唔同level

甘賓尼成個日本仔撞開左

卡拉斯高成隊比利時最廢

睇小日本仔體能

屌又係支那仔

咁流既比利時

域素係咩譯音

比利是頭兩場都對垃圾
上場又同英狗鬥做戲
入局未都係問題

君子波？ 知你高空廢我就唔斬入去

Big gay

盧卡古勁能到

朋友黎

2個夾lkk

笑左攬埋一齊

lkk心口夾波

Molamola
日本好似無咩火咁.....有啲hea

以為渣古倒掛

好快失波

LKK好快會入波
冇人頂到佢

高咁多都唔開高

攬住lukaku

攬攬

lkk

塞內加爾成隊nigga都係咁夾
驚閪你比利是咩

長谷抱住LKK

Lkk同d日本仔身形差太遠

禁區黎返個擁抱先

比利時假波 手軟腳軟

Hand check

攬攬先

日本仔：LKK好撚恐怖

gay

Gay

lkk去到邊都有fans

大隻LKK

巴拿馬既劇本

支持閃電日本隊

笑撚左 2個攬住夾個波

LKK屈機

日本後場回防得好快
擔心一陣唔夠體能頂落去

日本快D整個組織入兩粒
返早想早D訓

希望日本仔證明踢波係用個腦

屌你吹撚完未

其實話日本仔唔夠體能個班有冇睇過頭兩場分組賽

LKK今日都冇goal冇assist真係應該死左佢

與其屈俄佬食禁藥，不如話今屆似架仔食左多啲啦，老左四年體能仲勁過後生四年果陣

比利時d前場人腳咁勁打三後衛

日本好似有d料

hug hug

LKK真係冇人捉到

希望日本可以捱到12碼贏對方

一個組織點入兩粒

講到比利時好撚勁咁
高日本幾多班
屌18分鐘都係一般廢料渣啵

攬老豆咁

長友

問題係人地都有腦

E個腳法日本仔

3個壓住渣古都起到腳

日本成日要鳩操 應該夠體能
唔得就自爆

比利時唔勁？

lkk坦克黎

見你地講Keyman原來Viutv有做直播

o架仔大半隊都出國踢波
體能意識勁過4年前幾倍啦

嗰野好笑

兩個組織

長友右腳踢左閘硬係好un眼
又唔係射到波 下下都cup番右邊

球員質素勁過日本幾班
睇多陣再講

Keyman幾時讓返個位出黎 廢佬

到而家仲0-0 根本大家差唔多水平

日本仔仲唔出

戴志偉？

咪就係你地講到好撚勁
但依家睇落又唔太覺

唔講以為巴西半場5:0

渣古

踢場西波真係留到力

唔比右

LKK又飛機

踢波唔係剩係睇數值既

見到角就驚

組織不錯

LKK真係坦克車黎
英超都大把人比佢撞死
日本點頂
比利時一打燒味好易撞入一球

迪布尼去返右中場好過啦

日本好撚勁喎 啲人踢得好定

射冇乜問題

射到人

日本仔輸咁多角球好快出事

日本果兩件中堅冇你想像中咁孱

咁攻法希望川島唔好派膠

虛師父請試著傳波

角球日本好危

差D輸

差唔多入嘞比利時

日本 韌力應該比 墨西哥 強

咁又唔係
keyman都有講呢場嬴可以對巴西

差唔多輸高空死球

燒味頂撚死架仔啦

小日本收皮了

係咁講話盡快入兩粒
睇黎買重上盤

其實睇左咁耐
比利時都係咁住日本黎打架喎

吉田頂撚住

對師父

墨仔一落後就踢啲垃圾波
冇SAM哥輸撚左4-5球

控球同防守都好定
比起以前既日本隊心理上好大進步

刷角

仲有23分鐘 頂住

lkk 一條腸可唔可以當架仔兩條？

比利時有兩個支超仔 讓賽

好多忽然球迷 講到比利時好勁 人腳好

但你睇返個陣 再了解成個球員陣有兩種語言體系
你就知 佢唔會行得太遠

香港隊好似仲過日本少少, 都唔識攻

大家覺得今場邊隊出線

日本中場搶波暫時做得好過比利時

日本加油
努力贏
今屆都爆咁多次冷
唔爭在爆多次

輸撚死D賭撚

睇攻勢都係啦
話比利時唔勁果班係咪4年先睇一次波
要456先叫勁

比利時100%

高波點都係日本死穴
比人睇低一線唔出奇

踢得嗰十幾廿分鐘未見到體力分野
尤其是下半場就會開始見到個差距
而家比利時都係打算睇定嚟食

日本守得好好

比西班牙班假波撚搞到輸撚晒d 本金
如果唔係all in lkk

屌munier大力d啦

抵死啦
想搞死德國
點知唔係德國柒墨西哥已經出左局

渣古：安倍 認承畀akb48陪我一晚

三條都得

拎lkk黎借力跳高頂球

捱到0比0已經死好多

LKK 球玉式待遇

似比利時小勝

今場日本跑動多過頭3場好多

盧卡古手心好白

屌好心啲自甘墮落走去支那踢波既仆街就唔好比佢有正選啦屌

整慢晒隊波

o岩o岩先有d攻勢都叫噤住黎打

一條黑鳩唔夠下半場擺多條岀黎

難講 打開左就會好放

日本加油

支拉斯高又點呀

卡拉斯高食屎

塞內加爾：我出夠11條都贏唔到

屌隻支那仔食屎啦

支那仔係咪弱智

一人一浸

死返中超啦

守死LKK

日本中場2腳都搓唔到,點打

唔知點解lkk令我諗起哈索賓基

卡拉斯高屌你老母

中超仔廢到

一到卡拉斯高腳下就知個攻勢完左

靚轉邊比你出閪波

如果日本贏到，第一次打入8強

屌 卡拉斯鳩

日職>中超 日本有兩個位置勁過比利時

卡拉支高死撚左佢啦

躝啦卡拉斯高

卡拉斯高垃圾

比利時呢d問題都唔係今日既事
但睇分組都算過得去

小朋友淨係睇球星咪覺得好勁

支拉高

日本🇯🇵 ！

都唔叫出波 佢係傳比日本

中超斯高廢到

carrasco on99左好多鑊

成隊英超整個支那人落去點撚踢 廢到仆街

佢同方迪喺國家隊仲可以有正選真係痴撚線

支那人

屌你個位全部藍衫
都傳入去

支那仔屌咩

落bench啦卡拉支高

踢中超踢到廢哂武功

卡拉斯高好廢呀屌

踢乜狗呀卡拉斯高

馬天尼斯好去死啦

25仔

卡拉斯鳩傳俾邊撚個

的確係愈來愈夾既

24分鐘就話守死

明明卡拉斯高當年係下體咁勁
屌你退哂步
日本仔都過唔到

屌lkk

嘩嘩嘩

支拉斯高走啦仆街!

Lkk

差D

頂撚住

嚇死

連續2次進攻斷纜都係卡拉斯高

LKK

日本唔識攻... 戴志偉呢

咁都會唔入

咪係

嚇撚死

差D mola mola

天意啊

屌腦卡股

卡古腳軟

安倍做咗咩

川島想點，出d唔出d

LKK做咩9

虛卡古

收起支那斯高
出多個中場好過

Lukaku

卡拉斯高識唔識踢波

川島好狼狽

後發先置

卡拉斯高=日本第12人

On9渣古

LKK勁能到

米拉拿斯都好過佢

LKK 一跑會撞死人

屌咁都射空

卡拉支膠

渣古hang機

好多隊都唔肯比中超撚踢
唔知比利時諗乜鳩

好彩

屌你川島 四腳爬爬咩

哎吔

日本好熱血 死都唔比你入

為金錢而戰的人一定收皮啦

好on9

其實點解冇選尼恩？仲要退出埋國家隊

日本平安鐘

全靠吉田麻也跟得貼

比吉田麻也推前左呀

不過都頂唔得耐 根本捉唔住LKK

呢d應該企實近柱啦

LKK 世界級

公司佬靚波

有無LINK 唔係香港又無電視連VIU都睇唔到

屌，架仔差D就gg

和主啦

呢個組織幾好

唔跌

又撻

屌,又斷

夏狗咁都唔射

soccerstream都唔識

手腳唔協調

乾貴士d控波真係好撚勁

LKK 垃圾

12碼

甲由日本

你條友仔今場D出波都幾靚

世三上力

守住呀

比吉田麻也推走左 本身佢捕岩位

見到川島就眼火爆

世3

D組織

做到野個龍

Lkk d first touch..

夏薩特

世三要獨自上

一加壓真心無得打

果下推一推 推到黑奴向前

Lag 機古

唔訓撻q

川島呢幾分鐘好辛苦 派膠嘅前奏

川島

日本就快收皮 俾比利時㩒住砌

咁都未入

泊巴士啦日本仔

吉田麻也完封LKK

川島唔好派膠就得架啦

世三忍唔到了

上帝之手

得罪講句 柴崎幸今日有d差 日本打唔到反擊

班講波佬講到咁撚偏頗
死撚左佢啦

腳軟自仆做到野

迪布尼係完全無私既踢法 vision又爆燈 d 隊友夾佢真係幸運

個nigga浪費咗幾多次攻門機會

屌公司佬

Wa

世三自己爆入去射啦
日本狗咁廢

Lkk反應咁慢

佢果下唔出聲咁有品既
明推人

CLS

終於上力

好得人驚

viu app

輪姦日本

cls

明明係吉田麻也阻住咗LKK

完全係俾人強姦

KEYMAN : 哇 雙鎚打出 死人川島永嗣

比利時上力了

心臟病

sm

睇黎日本頂唔到幾耐

公司咁多餐士

接實啦川島

㩒住打

睇左咁耐都係影日本禁區多

禁撚住架仔 任砌

見到日本都覺得慘

日本得防無反

日本比人sm

好似睇足球小將咁
日本隊對住啲世強豪號，俾人圍住打

頂到半場當贏

好慘 唔夠頂

kdb好撚靚

魔鬼隊

日本個龍好保守
冇乜企出過

卡拉斯高點解去左打中超都入選？

睇下日本頂得幾耐

後衛腳

甘賓尼飛埋去

公司佬逗得咁靚

川島今埸上身

恰人身高

日本被中出

屌，架仔條性感後防

下下組織到肉

希望連登仔繼續燈日本

渣古啲禁區意識差到

變圍攻局面即係等輸啫

Lkk睇波

又要餵幾多下 盧卡古條友先肯入

係無戴志偉嘅日本隊

唔係好慣咁多機會餵埋口

比利時好撚好睇

世界強豪*

日本回防咁快好快玩晒啲體力
唔回得快又死梗
開始被比利時㩒住打 加油呀日本

日本就快頂唔順

Kdb cls

Viutv 果班旁述係咪買重比街時？

燒味頂撚死佢啦

keyman做乜係咁讚lkk

成間公司車落川島

魔鬼隊禁屌

射龜咁射

進攻好強

抽插緊未射得入住

少林足球咁 捱打mode
但又捱到 暫時

川島驚咗渣古
打手鎚唔接

睇黎日本就黎守唔住

盧卡古發夠夢未

中超雙子真係好廢

屌你日本下下搓2下就斷

viutv淨係講hazard ，de bruyne
又唔講mertens

好好睇

燈

無接過

卡拉斯高最唔似樣

今場無假分狗
delay 狗啦掛
真係好撚煩

世山啲動物幾撚快

柴崎下下傳失

比利時係咁多隊最肯攻既一隊

今屆大把人打中超都入選有咩咁出奇

肯定啦

咁都係感覺捱打？ 直頭捱打啦

得泰萊

正常都睇好比利時既

渣古正常
依家456緊

咁似尋日西班牙不停上俄羅斯

有456嘅感覺

波都接唔到下下手鎚

屌你咩lkk

日本頭幾分鐘攻完之後就冇再攻上去

係咁講lkk

等幾時出事

學源三手傷用拳頭？ 好牙煙。。

日本應該學俄仔踢法, 泊大班 => 搏互射12碼

有地區限制

仲有15分鐘

Lkk勁係勁但真係曬好多機會

比利時入肉好撚多

對住比利時d巨人...日本隊要有立體機動裝置先得

睇下吉田麻也幾時崩潰

奧袓亞單天保至尊
日本估計要守足90mins

屌，未見過講波講到咁偏頗

今場lkk好似上原亞衣咁

身形輸咗

如果係牙朗

半場0:0啦 LKK唔似想入波喎

好撚慘 後防就快比人打到冇氣

上半場應該入到球
日本唔打死守好睇好多

比利時先冇西班牙咁on9

VIU99 LIVE無哂假分狗

無著數 咁撚矮

踢451啦屌你老母 3中堅垃圾陣

munier on9到震

日本點撚踢
任何一個都可以撞死佢地

比人攻到透唔到氣點反擊

俄佬啪撚晒針 你架仔體能踢120 比人中出多幾球?

lkk好撚垃圾,換左佢啦

唔通用盧卡古細佬條廢柴咩

卡吐呢d輕鬆

組織唔錯

架仔差D

呢球組織

呢下唔錯

日本好波啊。。。。。

唔該晒 搵到NHK LINK

唉無力個頭鎚

日本第一次攻門

甘賓尼咁撚鍾意上 不如打前鋒算啦on9
真係當玩緊fm咩 以為夠日本仔撞
今場入到波幫你全家含撚呀

兩隊都踢後好乾淨 組織好好 守得好好

好好睇既一場波

個下應該一cup一射

屌你咩

渣古 架仔都搶唔贏

食屎啦渣古

一人攻一段

Kagawa

日本玩急攻

收嗲啦keyman

加油

差啲入啊！！！！！！

日本正on9
唔去駁單刀

lkk 今場夢遊？

冇得打

日本隊

香川今日勁返喎

又幾正

對比利時應該泊大巴都冇用 仲要有LKK踢開大巴應該知道點對付

幾靚

日本啲組織靚過西班牙

香川射咗去好過

當日本係廢 中國隊咩

盧卡古專斷反擊

日本鬼鬼祟祟突擊你一下

啲合作性強撚到

企定睇波

靚組織

個組織

好撚型

好靚

日本已經算係咁啦
好熱血

岩岩攻勢好靚 入一粒啦日本

好靚呀呢波組織

最後頂果下係好細力

大迫，同我快撚D醒呀

民族性：陰陰濕濕

lkk 買左半和？

搞咩呀lkk

前面支點用Honda 會唔會好d

成個flow

入佢老母閪

出波都冇力
冇乜可能食到力

半場都入唔到一球

日本仔玩策略泊大巴

明顯想拍足120分鐘 博12碼

同求

日本啲波俾人真係有夾嘅感覺

都叫中下龍

香川好D嘅其實

坦白講
除左身型之外
日本打得唔失禮
守又守得夠蜜集
攻又夠入肉
大隻啲就好啦

戰略性

原地插花

無計 佢向高跳已經盡晒腿力

柴崎幸狀態差左好多

基味好重

Mvp會唔會係 香川？

柴皮岳

上半場又和

前場要多啲準確一腳 唔夠擔

日日屌真野

死球honda

惠理